大陸落黎又上返去做野

早幾年，

大陸人落黎香港讀大學，
再用工作簽證拎到香港身份工作

而家又可以用香港身份返大陸工作但賺香港錢

贏曬

訓左幾耐，不嬲都白手套
中共間諜收接基地
香港一死，支那唔單止斷條水
好多間諜網、借殼機構都玩完